IOS神手入

點樣可以將兩部iPhone（7&6s)入面所有資料互換？

將iPhone備份後回復 完

用 icloud?

itunes

可以兩部機啲資料都完好無缺咁過？ 感激巴打

你唔知頭唔知路rmm好用itunes 呀

巴打有何高見

用itunes麻煩D iCloud 方便D

但icloud 限左5GB

比錢囉

比錢囉
有錢買兩部機 $8比唔起？

比返部機人啦

無credit card
唔想入百幾

Google iTunes pass